121 ［旺角］［元朗］現在即時討論

2205 山東街早前有民眾快閃設置路障，防暴到場清理後繼續戒備，請提防隨機截查。
#公眾安全情報 #旺角
2205 元朗西鐵站連儂牆集會的不反對通知書已失效，現場及附近地區陸續有警力進駐，請提防隨機截查。
#公眾安全情報 #元朗

仲有尚德

推

開花

岩岩rb？

元朗就走啦咁撚多狗又少人

大師兄

小心卧狗

推推推 冇人推呢啲post? 藍旗拉一堆人

返晒黎？？